msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/data_feeds.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6576\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::data_feeds"
msgid "Data feeds"
msgstr "데이터 피드"

msgctxt "Addons::description::data_feeds"
msgid "Makes it possible to create product data feeds in CSV"
msgstr "CSV로 제품 데이터 피드 생성 가능"

msgctxt "Languages::data_feeds"
msgid "Data feeds"
msgstr "데이터 피드"

msgctxt "Languages::data_feed"
msgid "Data feed"
msgstr "데이터 피드"

msgctxt "Languages::export_by_cron"
msgid "Export by cron"
msgstr "크론으로 내보내기"

msgctxt "Languages::export_by_cron_to"
msgid "Export by cron to"
msgstr "cron으로 내보내기"

msgctxt "Languages::add_new_datafeed"
msgid "New data feed"
msgstr "새 데이터 피드"

msgctxt "Languages::add_datafeed"
msgid "Add data feed"
msgstr "데이터 피드 추가"

msgctxt "Languages::datafeed_name"
msgid "Data feed name"
msgstr "데이터 피드 이름"

msgctxt "Languages::save_directory"
msgid "Server directory"
msgstr "서버 디렉토리"

msgctxt "Languages::ftp_url"
msgid "FTP server"
msgstr "FTP 서버"

msgctxt "Languages::ftp_url_hint"
msgid "The format is: FTPHOST[:PORT][/DIRECTORY]. Example: ftp.yourhost.com:21/home/username/folder"
msgstr "형식은 FTPHOST[:PORT][/DIRECTORY]입니다. 예: ftp.yourhost.com:21/home/username/folder"

msgctxt "Languages::ftp_user"
msgid "FTP username"
msgstr "FTP 사용자 이름"

msgctxt "Languages::ftp_pass"
msgid "FTP password"
msgstr "FTP 비밀번호"

msgctxt "Languages::fields"
msgid "Fields"
msgstr "필드"

msgctxt "Languages::field_name"
msgid "Field name"
msgstr "분야 명"

msgctxt "Languages::field_type"
msgid "Field type"
msgstr "필드 유형"

msgctxt "Languages::map_fields"
msgid "Fields mapping"
msgstr "필드 매핑"

msgctxt "Languages::update_datafeed"
msgid "Editing data feed"
msgstr "데이터 피드 편집"

msgctxt "Languages::datafeed.description"
msgid "Only the products that meet <strong>all</strong> of the conditions below will be exported:"
msgstr "아래 조건 중 <strong>개 모두</strong> 를 충족하는 제품만 수출됩니다."

msgctxt "Languages::export_cron_hint"
msgid "Use the following line to run the script according to schedule"
msgstr "다음 줄을 사용하여 일정에 따라 스크립트를 실행합니다."

msgctxt "Languages::exported_items"
msgid "Exported items"
msgstr "내보낸 항목"

msgctxt "Languages::ftp_connection_problem"
msgid "Unable connect to FTP server. Please, check FTP connection information"
msgstr "FTP 서버에 연결할 수 없습니다. FTP 연결 정보를 확인하세요."

msgctxt "Languages::categories_in"
msgid "Categories in"
msgstr "카테고리"

msgctxt "Languages::products_in"
msgid "Products in"
msgstr "제품"

msgctxt "Languages::local_export"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "Languages::upload_to_ftp"
msgid "Upload to FTP server"
msgstr "FTP 서버에 업로드"

msgctxt "Languages::cron_export"
msgid "Cron export settings"
msgstr "크론 내보내기 설정"

msgctxt "Languages::export_to_server"
msgid "Export to server"
msgstr "서버로 내보내기"

msgctxt "Languages::export_to_ftp"
msgid "FTP server options"
msgstr "FTP 서버 옵션"

msgctxt "Languages::ftp"
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgctxt "Languages::check_server_export_settings"
msgid "Check server export settings"
msgstr "서버 내보내기 설정 확인"

msgctxt "Languages::exclude_disabled_products"
msgid "Exclude disabled products"
msgstr "비활성화된 제품 제외"

msgctxt "Languages::data_feeds.exclude_shared_products"
msgid "Exclude shared products"
msgstr "공유 제품 제외"

msgctxt "Languages::general_settings"
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "Languages::enclosure"
msgid "Enclosure"
msgstr "울로 둘러싼 땅"

msgctxt "SettingsSections::data_feeds::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::data_feeds::cron_password"
msgid "Cron password"
msgstr "크론 비밀번호"

msgctxt "Languages::data_feed.error_exim_no_data_exported"
msgid "No data exported"
msgstr "내보낸 데이터 없음"

msgctxt "Languages::data_feeds.text_tooltip_field_name"
msgid "The name of the column in the data feed file."
msgstr "데이터 피드 파일의 열 이름입니다."

msgctxt "Languages::data_feeds.text_tooltip_field_type"
msgid "The type of data from your store which will be exported to this column of the data feed file."
msgstr "데이터 피드 파일의 이 열로 내보낼 스토어의 데이터 유형입니다."

